開盤！今次封碧街有幾多個確診 ?

- 確診數字 -

賠率
0 10.0
1-10 1.15
11-20 1.5
21-30 2.0
>30 100.0

- 陽性比率 -

賠率
<0.01% 1.2
0.01-0.1% 1.02
0.1-0.2% 1.0
0.2-0.3% 1.4
0.4-0.5% 1.8
>0.5% 2.0

0

28

利申：鳩估

林鄭死全家賠幾多
我要買呢個特別選項

無都話有

買定離手

7

借檢測送錢比中資

2個

5個

0啦 10倍抵博

神早走晒，封邊區走邊區

本身果度都爆得好勁
有十幾宗都唔奇

21-30 我賭一條J

pinned

要check既一早check哂啦

14

1-10

屌你老母點估到得一個
我唔想切J

1:1.0000001